德國今屆敗點

有無人覺得卡里奧斯入選唔到國家隊
會令德國衛冕失敗

利申：德國20年球迷

神龍都落選

紐亞都開始回塘了，輪到卡里奧斯發揮既時候了